輸錢巴絲入

賭波輸左30000
冇唒草左兩年嘅積蓄
點戒賭？
好想死

玩到咁大